其實美國制裁同觀察名單唔加張建宗已經好比面

萬一你地要拉777落台, 知道張建宗99%係補上去
比個機會你地重新一次行一國兩制
美國佬都算係咁, 唔受都唔辦法